加泰集會搞手係鬼定係on9?

自己都未搞得掂，仲學人講人情而家搞完出黎之後分分鐘搞死埋香港

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）